琴晚冇同條女講晚安比佢罵

琴晚本身等佢放工打比我
但太攰睇睇下youtube訓著左
起身就比佢屌
話我唔鍾意佢

我bf成日都係咁 但我費事屌佢

我會唔同佢講早晨晚安一日

一句晚安就比人鬧 感情簿過紙

抵死啦，係我就同你分手

點鬧呀 屌晒你老母個隻？

女朋友唔講就冇問題
我唔講就大問題
重要佢唔講多 一係心情唔好唔理人
一係見我冇覆上句就直接訓

難怪女友令你心寒 俾我我都寒一寒

屌你老母！
中哂

比人輕屌一下姐，小事

做咩姐你

比我會屌到佢反眼

抵鬧啦

眼訓就訓 同男朋友都係訓覺大過天

我唔小心訓左咋喎

拍拖唔係為左只係取悅對方
如果大家都無成長,無學到野,
分手仲好啦